# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the OAWeather package.
# FIRST AUTHOR <grystyle@gmail.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OAWeather 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-10 18:30+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-09 08:36+0800\n"
"Last-Translator: 沙鸥 <lexlong2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: plugin.py\n"

#: plugin.py:104
#, python-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: plugin.py:1761
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: plugin.py:485
msgid "Add Fav"
msgstr "添加收藏"

#, fuzzy
#| msgid "Cache data :"
msgid "Cache data"
msgstr "缓存数据:"

#: plugin.py:523 plugin.py:713
msgid "Cache data :"
msgstr "缓存数据:"

#: plugin.py:113
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

msgid "Choose the icon set. You need to create an additional set here: /usr/share/enigma2/WeatherIconSets/NAME."
msgstr "选择图标集。您需要在此处创建一个附加集：/usr/share/enigma2/WeatherIconSets/名称。"

msgid "Choose whether the 'night switch' should be activated or not. Some icons are then displayed as night icons with moon."
msgstr "选择是否激活“夜间开关”。然后，一些图标会显示为带月亮的夜间图标。"

#: plugin.py:1027 plugin.py:1235
msgid "Chose favorite"
msgstr "选择最喜爱的"

#: plugin.py:553
msgid "City name must be at least 3 characters"
msgstr "这个城市必须至少3个字符长"

#: plugin.py:1884
msgid "Coordinates not available for this location"
msgstr "此位置的坐标不可用"

#: plugin.py:1024
msgid "Current Weather"
msgstr "当前天气"

#: plugin.py:1238
msgid "Day +/-"
msgstr "天 +/-"

#: plugin.py:90
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: plugin.py:486
msgid "Defaults"
msgstr "默认"

#: plugin.py:1758
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugin.py:2067
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败"

#: plugin.py:2027
#, python-brace-format
msgid "Delete {}?"
msgstr "删除 {}?"

#, fuzzy
#| msgid "Weather Plugin Detailview"
msgid "Detail level in detail view"
msgstr "天气插件详细信息视图"

#: plugin.py:1239
msgid "Details +/-"
msgstr "详细 +/-"

#: plugin.py:104
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: plugin.py:773
msgid "East"
msgstr "东风"

#: plugin.py:1760
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: plugin.py:2096
msgid "Edit city name"
msgstr "天气城市名称"

#, fuzzy
#| msgid "Enable Debug :"
msgid "Enable Debug"
msgstr "启用调试:"

#: plugin.py:524 plugin.py:714
msgid "Enable Debug :"
msgstr "启用调试:"

#, fuzzy
#| msgid "Enabled :"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用:"

#: plugin.py:513 plugin.py:704
msgid "Enabled :"
msgstr "已启用:"

#, fuzzy
#| msgid "Enter a personalized API key for use with OpenWeatherMap (https://openweathermap.org/)."
msgid "Enter a personalized API key v2.5 for use with OpenWeatherMap (https://openweathermap.org/)."
msgstr "输入用于 OpenWeatherMap (https://openweathermap.org/) 的个性化 API 密钥。"

#: plugin.py:1820
msgid "Enter city name (e.g. 'Rome, IT')"
msgstr "输入城市名称（例如“Rome, IT” ）"

msgid "Enter the location for your weather forecasts. To include your location, expand your favorites list with 'Manage your favorites'."
msgstr ""

#: plugin.py:1937
msgid "Error adding location"
msgstr "天气信息错误"

#: plugin.py:1686 plugin.py:1709
msgid "Error changing day"
msgstr "获取城市 ID 错误"

#: plugin.py:628 plugin.py:1903
msgid "Error processing location data"
msgstr "处理位置数据时出错"

#: plugin.py:2086
msgid "Error saving favorites"
msgstr "天气信息错误"

#: plugin.py:746
msgid "Error saving location"
msgstr "天气信息错误"

#: plugin.py:1999
msgid "Error selecting location"
msgstr "天气信息错误"

#: plugin.py:1806
msgid "Error updating list"
msgstr "获取城市 ID 错误"

#: plugin.py:1026 plugin.py:1234
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: plugin.py:113
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏温度"

#: plugin.py:2080
msgid "Favorites saved successfully"
msgstr "收藏夹已成功保存"

#: plugin.py:945
msgid "Feels like"
msgstr "体感温度"

#: plugin.py:1022
msgid "GREEN: MANAGEMENT FAVORITES | MENU: SETUP | INFO: DETAILS | HOME"
msgstr "绿色：管理收藏夹|菜单：设置|信息：详细信息|首页"

#: plugin.py:1240
msgid "Glass"
msgstr "透明"

#: plugin.py:944
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: plugin.py:1934
msgid "Invalid location coordinates"
msgstr "位置坐标无效"

#: plugin.py:620
msgid "Invalid location format"
msgstr "无效的位置格式"

#: plugin.py:2109
msgid "Invalid selection"
msgstr "选择位置"

#: plugin.py:112
msgid "Less details / Larger font"
msgstr "细节更少/字体更大"

#: plugin.py:1053
msgid "Loading weather data..."
msgstr "正在加载天气数据..."

#: plugin.py:1930
msgid "Location added successfully"
msgstr "位置添加成功"

#: plugin.py:732
msgid "Location added to favorites"
msgstr "位置已添加到收藏夹"

#: plugin.py:1920
msgid "Location already exists"
msgstr "此位置已存在"

#: plugin.py:596 plugin.py:738
msgid "Location already in favorites"
msgstr "位置已在收藏夹中"

#: plugin.py:2063
msgid "Location deleted"
msgstr "选择位置"

#: plugin.py:1923
msgid "Location with similar coordinates already exists"
msgstr "具有相似坐标的位置已存在"

#: plugin.py:116
msgid "MSN weather"
msgstr "MSN 天气"

#: plugin.py:1757
msgid "Manage Favorites"
msgstr "管理收藏夹"

#: plugin.py:1020
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "Metric unit for wind speed"
msgstr ""

#: plugin.py:112
msgid "More Details / Smaller font"
msgstr "更多详情/字体更小"

#: plugin.py:1174 plugin.py:1177
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: plugin.py:1029 plugin.py:1237
msgid "Next favorite"
msgstr "下一个收藏夹"

#: plugin.py:1315
msgid "No data"
msgstr "无数据"

#: plugin.py:178
msgid "No locations found"
msgstr "找不到位置"

#: plugin.py:773
msgid "North"
msgstr "北风"

#: plugin.py:773
msgid "Northeast"
msgstr "东北风"

#: plugin.py:773
msgid "Northwest"
msgstr "西北风"

#: plugin.py:116
msgid "Open-Meteo Wetter"
msgstr "Open-Meteo 天气"

#: plugin.py:116
msgid "OpenWeatherMap"
msgstr "OpenWeatherMap"

#: plugin.py:533 plugin.py:540
msgid "Please enter a valid city name."
msgstr "请输入有效的城市名称."

#: plugin.py:1838
msgid "Please enter at least 3 characters"
msgstr "天气城市名称"

#: plugin.py:943
msgid "Precipitation"
msgstr "降水量概率"

#: plugin.py:1028 plugin.py:1236
msgid "Previous favorite"
msgstr "上一个收藏夹"

#, fuzzy
#| msgid "Refresh interval :"
msgid "Refresh interval"
msgstr "刷新间隔:"

#: plugin.py:522 plugin.py:712
msgid "Refresh interval :"
msgstr "刷新间隔:"

#: plugin.py:484 plugin.py:1759
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Select 'Yes' to enable add debug output to log."
msgstr "选择“是”以启用将调试输出添加到日志。"

msgid "Select 'Yes' to enable the addition of Weather."
msgstr "选择“是”以启用附加天气。"

#: plugin.py:187 plugin.py:277 plugin.py:487
msgid "Select location"
msgstr "选择路径"

#: plugin.py:2166
msgid "Select the City and Press Ok"
msgstr "选择城市,然后按OK"

msgid "Select the detail level in the detail view. You have the choice between a comprehensive presentation in a smaller font and a reduced presentation with a larger font."
msgstr ""

msgid "Select the metric unit for wind speed to be used for wind displays. This has no effect on the imperial unit 'mph'."
msgstr ""

msgid "Select the preferred weather service to supply the weather information."
msgstr "选择首选的天气服务来提供天气信息。"

msgid "Select the temperature unit to be used for temperature displays."
msgstr "选择用于温度显示的温度单位。"

msgid "Select this option to save that last obtained weather data locally. This is used to initialize the data immediately after restart while updated data is being fetched."
msgstr "选择此选项可将上次获得的天气数据保存在本地。这用于在重新启动后立即初始化数据，同时获取更新的数据。"

#: plugin.py:1031
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: plugin.py:473
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: plugin.py:959
msgid "Show Weather Forecast"
msgstr "显示天气预报"

msgid "Show trend arrows for moon data"
msgstr ""

msgid "Show trend arrows for moon illumination and moon distance to see the current trend of the data."
msgstr ""

#: plugin.py:773
msgid "South"
msgstr "南风"

#: plugin.py:773
msgid "Southeast"
msgstr "东南风"

#: plugin.py:773
msgid "Southwest"
msgstr "西南风"

msgid "Specify how often Weather retrieves its data from the server. 'Once' means the data will loaded only once after a GUI or system start."
msgstr "指定天气从服务器检索数据的频率。'“一次”表示在用户界面或系统启动后，数据只会加载一次。"

#: plugin.py:716
msgid "Standard fertig"
msgstr "标准就绪"

#, fuzzy
#| msgid "Temperature unit :"
msgid "Temperature unit"
msgstr "温度单位:"

#: plugin.py:518 plugin.py:709
msgid "Temperature unit :"
msgstr "温度单位:"

#: plugin.py:1025 plugin.py:1296
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: plugin.py:1318
msgid "Try refreshing or check settings"
msgstr "尝试刷新或检查设置"

#: plugin.py:1023 plugin.py:1225
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: plugin.py:1030
msgid "View details"
msgstr "查看详情"

#: plugin.py:517 plugin.py:536 plugin.py:708
msgid "Weather API key :"
msgstr "天气API密钥:"

#, fuzzy
#| msgid "Weather API key :"
msgid "Weather API key v2.5"
msgstr "天气API密钥:"

#: plugin.py:959 plugin.py:1019
msgid "Weather Plugin"
msgstr "天气插件"

#: plugin.py:1222
msgid "Weather Plugin Detailview"
msgstr "天气插件详细信息视图"

#, fuzzy
#| msgid "Weather city name :"
msgid "Weather city name"
msgstr "气象城市名称:"

#: plugin.py:516 plugin.py:532 plugin.py:707
msgid "Weather city name :"
msgstr "气象城市名称:"

#: plugin.py:1068 plugin.py:1317 plugin.py:1395 plugin.py:1671 plugin.py:1694
msgid "Weather data unavailable"
msgstr "天气数据不可用"

#, fuzzy
#| msgid "Weather icon night switch :"
msgid "Weather icon night switch"
msgstr "天气图标夜间开关:"

#: plugin.py:521 plugin.py:711
msgid "Weather icon night switch :"
msgstr "天气图标夜间开关:"

#, fuzzy
#| msgid "Weather icon set :"
msgid "Weather icon set"
msgstr "天气图标集:"

#: plugin.py:520 plugin.py:710
msgid "Weather icon set :"
msgstr "天气图标集:"

#, fuzzy
#| msgid "Weather service :"
msgid "Weather service"
msgstr "气象服务:"

#: plugin.py:515 plugin.py:706
msgid "Weather service :"
msgstr "气象服务:"

msgid "Weather settings"
msgstr "天气设置"

#: plugin.py:773
msgid "West"
msgstr "西风"

#: plugin.py:519
msgid "Wind speed metric unit:"
msgstr "风速公制单位:"

#: plugin.py:2006
msgid "You have unsaved changes. Save before exiting?"
msgstr "您有未保存的更改。退出前保存？"

#: plugin.py:2165
msgid "exit"
msgstr "退出"

#: plugin.py:114
msgid "km/h"
msgstr "千米/时"

#: plugin.py:114
msgid "m/s"
msgstr "米/秒"

#: plugin.py:1018 plugin.py:1078 plugin.py:1216
msgid "n/a"
msgstr "N/A"

#~ msgid "City '%s' not found! Please try another wording."
#~ msgstr "未找到城市“%s”！请尝试其他词汇。"

#~ msgid "Enter the location for your weather forecasts."
#~ msgstr "输入天气预报的位置。"

#, fuzzy
#~| msgid "Location Selection"
#~ msgid "Location not found"
#~ msgstr "选择位置"

#~ msgid "Search for City ID please wait..."
#~ msgstr "正在搜索城市 ID，请稍候..."

#~ msgid "Search for your City"
#~ msgstr "搜索您的城市"

#, fuzzy
#~| msgid "Select Your Location"
#~ msgid "Select desired location"
#~ msgstr "选择您的位置"

#~ msgid "Set default values"
#~ msgstr "设置默认值"

#~ msgid ""
#~ "The API key for OpenWeatherMap is not defined or invalid.\n"
#~ "Please verify your input data.\n"
#~ "Otherwise your settings won't be saved."
#~ msgstr ""
#~ "OpenWeatherMap 的 API 密钥未定义或无效。\n"
#~ "请验证您的输入数据。\n"
#~ "否则您的设置将不会被保存。"

#~ msgid "The city name is too short. More than 2 characters are needed for search."
#~ msgstr "城市名称太短。搜索需要 2 个以上字符。"

#~ msgid "Weather Settings Actions"
#~ msgstr "天气设置操作"

#, fuzzy
#~| msgid "Weather city name"
#~ msgid "Weather cityname (at least 3 letters):"
#~ msgstr "天气城市名称"

#, fuzzy
#~| msgid "Weather city name"
#~ msgid "Weather data not available"
#~ msgstr "天气城市名称"
